覺唔覺男人比女人理智、聰明係因為有聖人mode

正如我啱啱丁完即刻諗到呢個新觀點出黎

咁太監會唔會再聰明啲

即係大部份時間都廢過女人啦，聖人mode有幾耐姐

本身高 入左mode更高

你思想紊亂

事實

J完答你

唔覺
女人天生有直角
開外掛尾機

90度？

CLS

啱啊
直到圓

不如你打個飛機先